与VOSD分享的集会截图显示，一些裸露的面孔离得很近。 在大流行期间，学校体育变成了“俱乐部”——现在两名教练离职了 
 2018年11月，当他第一次访问基辅时，他向一群商人介绍了将美国天然气输送到欧洲的一种复杂方式。 里克·佩里的乌克兰之梦|，西蒙·舒斯特，时代周刊，Ilya Marritz, WNYC |， 2020年9月10日| 
 香港目前正在放松五周前在确诊病例第三次激增时对公众集会实施的限制。 香港全市新冠肺炎检测已成为公众信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 例如，它可以说，一大群人聚集是一个公共安全问题，因为人们可能会受伤。 播客:一项有135年历史的法律如何让印度关闭互联网Anthony Green |， 2020年9月2日MIT科技评论| 
 不过，从更广泛的意义上说，抗议活动的引人注目之处是参与者拒绝戴口罩。这一决定导致柏林当局周二宣布，在所有100人以上的露天集会上，佩戴口罩是必须的。 德国顶级病毒学家大卫·迈耶说，五天对冠状病毒隔离已经足够长了 
 据克劳斯说，圣托马斯聚会发生在2005年左右。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 成千上万的警察聚集在一起是一幅惊心动魄的景象。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 这与收集情报或扩大监视无关。 美国可以向欧洲学习如何对付恐怖分子|Scott Beauchamp | 2014年12月15日|每日野兽 
 在一个商业聚会上抨击商业主义是荒谬的。 迈阿密的冷笑和服装:30亿美元伍德斯托克当代艺术的内幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野兽 
 当我收拾东西准备走的时候，总统建议我们一起拍几张照片。 从奥斯维辛到白宫:一个裁缝的美国故事|马丁·格林菲尔德| 2014年12月5日|每日野兽 
 他倒吸了几口气，然后又恢复了体力，继续背诵那可怕的痉挛式的故事。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 刚下了床的孩子们正聚集在橡树下玩游戏。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 沃克画了一幅他称之为“春天”的画，画的是一个年轻的女孩在树林里收集报春花。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 他每年都会召集一些杰出的农民和其他人来视察他的庄园，看看他的“书农”进展如何。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 和聚集Stéphanie像一束雪花莲，黄色，镀锌铁老太太扫地出门。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克